〔環保人士入〕贊唔贊成麥當勞應該棄用埋紙？

痴撚線架 m記日日賣咁多外賣
差唔多一樣野食都涉及用紙 （紙杯 包紙 紙袋）
日日斬緊幾多裸樹先整到d紙袋出黎
仲會全球暖化問題愈黎愈嚴重
希望shitty環保人士幫手向麥當勞集團推廣

自備水樽啦

咪係, 最好麥記應該用啲可以清洗既餐具, 唔好用完就棄

屌佢老味啦 讀shitty 就安守本分啦

再搞無飲管日

好似外國油站咁一條條喉響天花伸落嚟畀啲客啜嚟飲
連杯都可以慳返夠晒環保

嘩咁唔衛生

無膠杯，無紙包，紙盒日

環保呀依加

唔係一直已經用緊再造紙啦咩

唒水洗，又要d廢青洗碗，不了。

唔開冷氣唔開燈

其實最環保係黃子華話齋死咗佢同唔好有下一代

無食物日不如

直接倒入口

你個名

包都唔洗砌 直接將原材料塞入你口就最環保

諗下d薯條點拎

仆佢個街

今朝成杯熱咖啡由美孚手攞到番牛頭角

你係唔派都比個緩衝期啦屌

建議搞無食物日
畀完錢就走
慳紙慳膠慳食物

冚家樂領先世界